辟邪劍法/葵花寶典都係以氣御劍?

即係氣宗同路? 有冇講錯

吾係